海事處：有逾1萬船員獲豁免檢疫

源頭之一

海事處唔會知的，

得port health同機場入境處有條數會知。

歐洲來果d上機前自己會做一次檢查先，通常係印度or菲律賓船員慳成本黎香港先做

佢黎香港先做其實問題唔大，個問題係政府唔規限佢地嘅移動範圍，使佢地自岀自入酒店，係全世界得香港政府咁撚蠢

我不能說行頭太細

香港人嘅公共衛生安全喺你手
你唔講我哋死咗都唔知咩事

之二係大陸人
政府不斷想spin 去海員

船員

個logo係咪小學雞用word整出黎

啲船員好黃

阿仙奴正仆街

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

其實如果唔豁免海員
咁就無得賴
所以可能係支那逼港共要留返海員同機師豁免
而政府死都唔肯強制檢疫係因為到時無得賴